$100 一件隨機apple product

先俾錢 後寄出 岩岩入左3皮野

恭喜你獲得apple iphone 5 手機套一個

iphone4 bumper好啦

lighting線一條

lighting線咁新? 再舊式iphone4個隻差電線就差唔多

Ipad smart cover

iphone4 moon貼

Airpod耳機（一隻）

最好真係隨機抽啦

點隨機？ 合埋眼？